納指已經到左極限 係時候到熊軍發揮

債息仲抽高緊 1.9億似星期五反彈priced in左 加埋條廢老想跟波叔個套玩新交易稅
發揮下連燈力 公投下 純理性討論 利申低位被割

回調完 準備同呀木上返契
真熊水退見真章 臭雞

回調完 準備同呀木上返契

Ching指標係麵神？

我唔係

不過我FOMO

大家討論下各自觀點 唔好淨係投啦

直接睇美國10年債overnight rate轉番正未，未轉姐係繼續會仆街

契爺？ brk？

邊有咁快回完

睇埋下星期國債拍賣情況就知結果

都唔算快 回太多同耐就已經係熊市

熊 因為救濟資金最終會流入既行業唔會係科技股 納指只會跌 加上舊經濟炒起 SH派終於肯斬倉 納指再跌 劇本寫好左

某啲科技板塊仲係好硬淨

回調完加埋派錢又爆升多幾個月

Sh 派斬倉先會升吧

星期一跌到落10000點

呢期逢星期五很極端,很有做市味道。 希望大家小心。

連燈淡友多 唔通睇錯市真係應該SH

Lm

我都覺得似bull trap, 參議院通過market一早預左 錢流入實體經濟機率應該大d

主要係驚惡性通漲

我就係斬完既SH派

納期就快跌到1%

STRONG HOLD SQQQ

今次真係完

唔好再講